個friend最近怪怪地

是咁的
我個fd最近有啲古怪

各位巴絲可唔可以比啲意見

如果大家都係男人 而你同佢真係好fd嘅話
面對面直接問就係啦